有無人鐘意飲濃茶

凍檸茶 濃茶底 走甜

腎者之石

少甜

有無人鐘意飲肉骨茶